蕭生又笑黃毓民！！

15分20秒

吹蕭幫都識

蕭生係咪驚左19才子？
話要告佢之後提都唔敢提19